其實台灣既海外留學生都幾慘

屋企人又寄唔到口罩俾自己。
自己好似自生自滅咁，又要俾人歧視
外國排華問題又嚴重

台灣變通能力都麻麻地
基本上已經係禁賣左口罩
又已經實名制左先可以每星期買三個！

但連寄自己有既存貨俾屋企人都唔得

香港人係外國仲慘，經常得自己一個。台灣人基本上嗰個地方就一大班人。